####################################################################################
Question: What can prevent a green color in glass?
Question Index: 62814
Correct Answer: Manganese dioxide
BERT Answer: systems that do not invoke it
0.0
####################################################################################
Question: Where is a royal assent ceremony held within the United Kingdom?
Question Index: 58508
Correct Answer: Palace of Westminster
BERT Answer: Palace of Westminster
1.0
####################################################################################
Question: Where did Bell and his wife go on their honeymoon?
Question Index: 10643
Correct Answer: Europe
BERT Answer: Quebec
1.0
####################################################################################
Question: Why do muslim anti-masonics believe that the Freemasons want to destroy the Al-Aqsa Mosque?
Question Index: 35350
Correct Answer: rebuild the Temple of Solomon in Jerusalem
BERT Answer: to rebuild the Temple of Solomon in Jerusalem
1.0
####################################################################################
Question: A colder city like Lugo has how many days with frosts?
Question Index: 54370
Correct Answer: 40
BERT Answer: 40
1.0
####################################################################################
Question: Buddha recommended viewing thing by how many marks of existence?
Question Index: 5039
Correct Answer: three
BERT Answer: three
125.0
####################################################################################
Question: In which year did Imperial University claim the award for being voted the highest in the UK for Job Prospects?
Question Index: 25307
Correct Answer: 2014
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Give an example of someone who was a caretaker manager?
Question Index: 74428
Correct Answer: examples include Paul Hart at Portsmouth and David Pleat at Tottenham Hotspur.
BERT Answer: Paul Hart
0.0
####################################################################################
Question: In what century was the process of using hops to produce beer introduced to England?
Question Index: 10823
Correct Answer: 15th
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What design did Peter Cooper feel was the most efficient?
Question Index: 68672
Correct Answer: cylindrical
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Who is Leucothea's sister?
Question Index: 62053
Correct Answer: Clytia
BERT Answer: Artemis
0.0
####################################################################################
Question: The Belgian Suite is located at the bottom of which staircase?
Question Index: 37062
Correct Answer: Minister's Staircase
BERT Answer: Belgian
0.0
####################################################################################
Question: Who played the mandolin in Vaudeville? 
Question Index: 60828
Correct Answer: Samuel Siegel
BERT Answer: Samuel Siegel
1.0
####################################################################################
Question: Where did Beatrice meet and fall in love with Prince Henry? 
Question Index: 34887
Correct Answer: at the wedding of Victoria's granddaughter Princess Victoria of Hesse
BERT Answer: at
0.0
####################################################################################
Question: Tajwid describes rules for what noiseless aspect of articulating Quranic verses?
Question Index: 70694
Correct Answer: pause in recitation
BERT Answer: verses
0.0
####################################################################################
Question: What film depicts the Chicago Cubs defeating a baseball team from Miami in the 2015 World Series?
Question Index: 37846
Correct Answer: Back to the Future Part II
BERT Answer: Back to the Future Part II
1.0
####################################################################################
Question: The Book of Confessions reflects the inclusion of another confession, what is it called?
Question Index: 41701
Correct Answer: Westminster Standards
BERT Answer: Westminster Confession of Faith
1.0
####################################################################################
Question: What Gran Turismo game was shown in 2007 but not released until after 2007?
Question Index: 58334
Correct Answer: Gran Turismo 5 Prologue
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What style of building is the Montevideo Metropolitan Cathedral? 
Question Index: 36370
Correct Answer: Neoclassical
BERT Answer: Neoclassical
2.0
####################################################################################
Question: Why was the rule of precedent allowed?
Question Index: 43223
Correct Answer: in the absence of case law, it would be completely unworkable for every minor issue in every legal case to be briefed, argued, and decided
BERT Answer: it
0.0
####################################################################################
Question: Who backed out of becoming SoS after Hillary?
Question Index: 65843
Correct Answer: Susan Rice
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Who would rule the country temporarily?
Question Index: 58889
Correct Answer: a transitional parliament
BERT Answer: United States President
0.0
####################################################################################
Question: Why did many software developers choose not to redesign the Mac operating system and rewrite the programming code?
Question Index: 28867
Correct Answer: This was a time-consuming task
BERT Answer: time
0.0
####################################################################################
Question: Is teenage alcohol drug use at al all-time high or low?
Question Index: 30465
Correct Answer: low
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: In what films did Spielberg address war?
Question Index: 68374
Correct Answer: Empire of the Sun, Saving Private Ryan, War Horse and Bridge of Spies
BERT Answer: Empire of the Sun, Saving Private Ryan, War Horse and Bridge of Spies
1.0
####################################################################################
Question: What indirect benefit of DST might cause some areas to observe it even though they don't get any direct benefits like cost or energy savings?
Question Index: 13997
Correct Answer: coordination with others
BERT Answer: heart attack
0.0
####################################################################################
Question: Which year brought the end to silver being in dimes and quarters?
Question Index: 25165
Correct Answer: 1964
BERT Answer: 2015
0.0
####################################################################################
Question: Where did Arabic numerals originate?
Question Index: 49202
Correct Answer: India
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What are two smaller galleries in Nanjing?
Question Index: 14807
Correct Answer: Red Chamber Art Garden and Jinling Stone Gallery
BERT Answer: Red Chamber Art Garden and Jinling Stone Gallery
1.0
####################################################################################
Question: What is in saliva that starts to digest the starches?
Question Index: 27344
Correct Answer: salivary amylase
BERT Answer: salivary amylase
1.0
####################################################################################
Question: Where does the Washington University School of Law rank among "25 Most Wired Law Schools"?
Question Index: 72519
Correct Answer: 4th
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What party in Yugoslavia did he join?
Question Index: 17073
Correct Answer: Communist Party
BERT Answer: Communist
10.0
####################################################################################
Question: Which area contains the Prudhoe Bay Oil Field?
Question Index: 60317
Correct Answer: The North Slope
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: How much of the population lives below the poverty line?
Question Index: 18790
Correct Answer: More than two-thirds
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What two countries have not legally committed to advancing an anti-discriminaory stance towards young people?
Question Index: 30380
Correct Answer: U.S. and South Sudan
BERT Answer: U. S. and South Sudan
1.0
####################################################################################
Question: The Special Clerical Court is accountable to only which body?
Question Index: 75821
Correct Answer: the Supreme Leader
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Who made the Angel of Independence?
Question Index: 39828
Correct Answer: the order of the Emperor Maximilian
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Who was the rebel baron leader?
Question Index: 28559
Correct Answer: Robert fitz Walter
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Why were the Karachays exiled?
Question Index: 10342
Correct Answer: alleged collaboration with the Germans
BERT Answer: their alleged collaboration with the Germans
1.0
####################################################################################
Question: Aside from Switzerland, what country speaks a dialect related to Swiss German?
Question Index: 15214
Correct Answer: Liechtenstein
BERT Answer: Liechtenstein
1.0
####################################################################################
Question: Who guides the students in a formal environment?
Question Index: 66547
Correct Answer: certified teacher
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What is Seattle's musical genre developed in the 1990s? 
Question Index: 33035
Correct Answer: grunge
BERT Answer: grunge
1.0
####################################################################################
Question: What are huge quantities of information stored as?
Question Index: 72907
Correct Answer: bits
BERT Answer: index cards kept in ashoe box
0.0
####################################################################################
Question: How many female Dominican houses were there in Germany?
Question Index: 53885
Correct Answer: seventy-four
BERT Answer: seventy- four
0.0
####################################################################################
Question: Who verbally attacked Steve Stone?
Question Index: 37728
Correct Answer: Kent Mercker
BERT Answer: Kent Mercker
1.0
####################################################################################
Question: When did more madaris begin to form more rapidly?
Question Index: 65131
Correct Answer: 11th and 12th centuries
BERT Answer: Between
0.0
####################################################################################
Question: How many fleet carriers were lost by the Japanese in the Battle of Midway?
Question Index: 75062
Correct Answer: four
BERT Answer: three
133.0
####################################################################################
Question: How big was the tornado in 2011?
Question Index: 46963
Correct Answer: F3
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What artist made portraits of the Chopin family in 1829?
Question Index: 922
Correct Answer: Ambrozy Mieroszewski
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Where is the head quarters for the European Space Agency?
Question Index: 61669
Correct Answer: Paris
BERT Answer: Boulogne- Billancourt
0.0
####################################################################################
Question: When do many insectivorous birds migrate?
Question Index: 22342
Correct Answer: usually at night
BERT Answer: usually at night
1.0
####################################################################################
Question: Which two major Protestant denominations are based in Memphis?
Question Index: 66798
Correct Answer: Church of God in Christ and the Cumberland Presbyterian Church
BERT Answer: Church of God in Christ and the Cumberland Presbyterian Church
1.0
####################################################################################
Question: When did the French try to create co-masonic lodges?
Question Index: 35451
Correct Answer: the 1890s
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What did Darwin learn about about the characteristics of domestic animals?
Question Index: 52068
Correct Answer: use in our domestic animals strengthens and enlarges certain parts, and disuse diminishes them
BERT Answer: developmental and anatomical differences
1.0
####################################################################################
Question: What did submarines sinking Japanese ships do?
Question Index: 75088
Correct Answer: strangled Japan
BERT Answer: strangled Japan
1.0
####################################################################################
Question: What was Clayton Lockett's cause of death?
Question Index: 32211
Correct Answer: heart attack
BERT Answer: cancer
0.0
####################################################################################
Question: In 2013 the number of government jobs was what?
Question Index: 11561
Correct Answer: 800
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What conference lost the first All-Star Game?
Question Index: 14953
Correct Answer: American Conference
BERT Answer: American Conference
1.0
####################################################################################
Question: Which Austrian political party did Popper join as a youth?
Question Index: 60503
Correct Answer: Social Democratic Workers' Party of Austria
BERT Answer: socialist
0.0
####################################################################################
Question: On what day does The Essentials have its first airing each week?
Question Index: 53360
Correct Answer: Saturday
BERT Answer: June
0.0
####################################################################################
Question: What do Coptic Christians face?
Question Index: 80290
Correct Answer: discrimination at multiple levels of the government,
BERT Answer: discrimination at multiple levels of the government
0.0
####################################################################################
Question: Who is credited with the Vaisesika darsana?
Question Index: 53442
Correct Answer: Kanada Kasyapa
BERT Answer: Pushyamitra Shunga
0.0
####################################################################################
Question: What did Paul want to reform as a newly elected pope?
Question Index: 46047
Correct Answer: Canon Law
BERT Answer: Canon Law
2.0
####################################################################################
Question: How many drugs were approved in 2007?
Question Index: 34092
Correct Answer: 18 approvals
BERT Answer: 2007
0.0
####################################################################################
Question: What president ignored Eisenhower's recommendations in regard to atomic weapons?
Question Index: 82843
Correct Answer: Truman
BERT Answer: None
2.0
####################################################################################
Question: The British revival of Georgian architecture in the 20th century is generally referred to as?
Question Index: 76289
Correct Answer: Neo-Georgian
BERT Answer: Georgian Revival architecture
0.0
####################################################################################
Question: What political theory fascinated Nasser?
Question Index: 57184
Correct Answer: Egyptian nationalism
BERT Answer: Soviet-stylesystem
2.0
####################################################################################
Question: Who introduced Irving to Spielberg?
Question Index: 68610
Correct Answer: Brian De Palma
BERT Answer: None
1.0
####################################################################################
Question: Which Chetnik leader did Tito hold talks with?
Question Index: 17110
Correct Answer: Draza Mihailovic
BERT Answer: President Dwight D. Eisenhower
1.0
####################################################################################
Question: How long ago was the decedent of 99% of all modern potatoes cultivated as long ago as?
Question Index: 79745
Correct Answer: 10,000 years ago
BERT Answer: 10, years ago
1.0
####################################################################################
Question: What year was the UAR formed?
Question Index: 57370
Correct Answer: 1958
BERT Answer: 1958
1.0
####################################################################################
Question: When did Elizabeth become the longest reigning monarch?
Question Index: 31527
Correct Answer: 9 September 2015
BERT Answer: 2015
0.0
####################################################################################
Question: What was the estimated population of the whooping crane in 1941?
Question Index: 69986
Correct Answer: 16 birds
BERT Answer: 16 birds
1.0
####################################################################################
Question: When did the Luftwaffe fly inland missions?
Question Index: 69886
Correct Answer: only on moonlit nights
BERT Answer: inland missions
0.0
####################################################################################
Question: What did the working group integrate their ideas with?
Question Index: 22833
Correct Answer: filter bank
BERT Answer: Biocontrol
0.0
####################################################################################
Question: Where are narrative biblical scenes painted in the church at Saint-Savin-sur-Gartempe?
Question Index: 21014
Correct Answer: on the barrel-vaulted roof
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: When does the Premier League have its playing season?
Question Index: 74268
Correct Answer: During the course of a season (from August to May)
BERT Answer: August to May
0.0
####################################################################################
Question: In 1940 what percentage used the Tube for a sleeping shelter?
Question Index: 69678
Correct Answer: 4%
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What organization did Berners-Lee create?
Question Index: 12111
Correct Answer: World Wide Web Foundation
BERT Answer: World Wide Web Foundation
1.0
####################################################################################
Question: What dialect is the language Romansh similar to?
Question Index: 15194
Correct Answer: Lombardic alpine
BERT Answer: Standard ) German, but the mainspoken language is the Alemannic Swiss German dialect called Bernese German
0.0
####################################################################################
Question: Who held the balance of power in the 1910 election?
Question Index: 71350
Correct Answer: Labour and Irish Nationalist members.
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What generates protonated molecular hydrogen?
Question Index: 11858
Correct Answer: ionization of molecular hydrogen from cosmic rays
BERT Answer: Electrolysis of brine to yield chlorine
3.0
####################################################################################
Question: What type of sensory issue was a concern prior to the release of 5th gen iPods?
Question Index: 1827
Correct Answer: hearing loss
BERT Answer: weak bass response
0.0
####################################################################################
Question: What was Burke's final publication?
Question Index: 45788
Correct Answer: Letters on a Regicide Peace
BERT Answer: Thoughts and Details on Scarcity
0.0
####################################################################################
Question: How many days did the recount after the 2000 US election last for?
Question Index: 80150
Correct Answer: 39
BERT Answer: 39
1.0
####################################################################################
Question: What would an omnidirectional antenna look like if plotted?
Question Index: 71782
Correct Answer: donut
BERT Answer: non
1.0
####################################################################################
Question: In what borough is the National Tennis Center located?
Question Index: 3729
Correct Answer: Queens
BERT Answer: None
1.0
####################################################################################
Question: Music from what two decades is notably featured on the soft AC format?
Question Index: 13796
Correct Answer: 1960s and 1970s
BERT Answer: 1960s and
3.0
####################################################################################
Question: How many countries got independence from Britain during decolonization?
Question Index: 31421
Correct Answer: Over 20 countries
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Who coaches the University of Arizona's swim team?
Question Index: 73230
Correct Answer: Frank Busch
BERT Answer: Lute Olson
0.0
####################################################################################
Question: What isotope of uranium was the first to be found fissile?
Question Index: 30978
Correct Answer: 235
BERT Answer: Uranium-
0.0
####################################################################################
Question: What parts of Frederic's personal life influenced his legacy as a leading symbol of the era?
Question Index: 807
Correct Answer: his love life and his early death
BERT Answer: New Spain
0.0
####################################################################################
Question: What group was excluded or persecuted by the empire?
Question Index: 81237
Correct Answer: Heretics
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: Which community is the longest continuous Chinese settlement in the Western World?
Question Index: 28237
Correct Answer: Melbourne Chinatown
BERT Answer: None
0.0
####################################################################################
Question: What modern building material did Viollet-le-Duc teach reform Gothic designers to work with?
Question Index: 45196
Correct Answer: cast iron
BERT Answer: cast iron
1.0
####################################################################################
Question: What are scripts that utilized two seperate cases called?
Question Index: 23304
Correct Answer: bicameral
BERT Answer: bnakavayr
0.0
####################################################################################
Question: What is the name of a magazine published at KU?
Question Index: 14486
Correct Answer: Jayplay magazine
BERT Answer: Jay
1.0
####################################################################################
Question: What did King charles levy on river boats 
Question Index: 44376
Correct Answer: King Charles I, river tolls were levied on boats to pay for the maintenance of the bridge.
BERT Answer: "
0.0
####################################################################################
Question: What part of the V&A was the Royal Institute's Drawing and Archives collection moved to?
Question Index: 14234
Correct Answer: the Henry Cole Wing
BERT Answer: 21 Portman Place to new facilities in the Henry Cole Wing
1.0
####################################################################################
Question: When did the Canadian Armed Forces name cease to be?
Question Index: 7913
Correct Answer: After the 1980s
BERT Answer: None
0.0